★一套40年前疑似預言"山竹"襲港SF電影.....

《地球浩劫 Meteor》(1979)

樓豬瞓街驚唔驚？

1999年數碼通電視廣告，以《暴風之戰》系列做故事主題（當時仲未叫「微電影」），
周潤發、李嘉欣分別為廣告主角。

浸瓜曬d bus

巨乳no 得屌死氣喉

有冇link,好似好正

lm